[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1651)

WIN

水原4:3。。。

2.5b -1

slow

神船幾時大

係咪要玩到5:5

廣島三賤 1:0 gooooooooal

全北比多兩粒啦

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

屁馬刷角
廢車開大

又助攻

係咪等收錢

磐田入多粒其他冰封啦

.....ching 做乜?

係

點樣呀臭腳

買哂主客ng 收息

3箭

穩過60D石屎

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

兩場韓仔大到仆街
廢車就炒撚哂

前鋒三賤黎多粒

polo出ng...d信徒點撚樣跟

三星再cup

三賤細 串 廢船細 串臭腳大
準備針三賤

廢車入多兩球
屁馬神船刷角

24 hours mon post

買曬其他兩個

水原三星全隊落地獄

1個4:3
1個5:0
叫廢車情何以堪

磐田柏雷比多粒啦屌

前鋒NG

大板係咪準備降班

水手追和未

韓假

主其他

FT 1-0 696 17C

比馬刷角呀

臭腳追和啦

比馬刷角啦
廢車入波啦

唉 冇信696

前鋒 NG 1000

三箭 無入球

696強陣喎 咁都唔信

星期日 8 川崎前鋒(客) (第三球)

格流對家

1-1唔夠膽買 羊200走佬算

三賤咁快諗住守 等輸啦

我了我了

江原主其他

FC江原 6-0 仁川聯

4x5過關三條死哂 想派都無得派

三星追和反cup

江原6-0

6:00 兩場主其他 廢車係到做乜

有冇人買咗比馬角大 好孤單

三賤主三

廢車真係廢

屌 兩場主其他

FC江原 6-0

兩場韓假主其他

得返廢車ON99

三星客其他

Last轉左西鑽神船

只求神船頂住 等我針少D

兩場都主其他
全北就on99

我買左

兩場主其他2x1 2400倍

前鋒三賤 NBA

Gchi

乞衣兜搶飯食

前鋒3倍就買

買咗都費事屌

中一條我都派 2條計埋針600 cls

咁都派 快啲羊

廢車唔入比人入啦

我地三個都係乞衣

嘩屌你 買左全北大波 得一粒 隔離場6同7粒

前鋒

大板飛腳

想知比馬點刷到10角

3條死哂 留番星期三啦

針左2K

三箭停20分鐘c

same

我係未開過飯嘅乞衣

皇者鏝個盤咁深

柏雷磐田比多粒

Same,日假有毒，都回唔到血

第一次聽皇者鏝

繼續忍 前鋒ng

同閪花一樣

頂撚住呀屌

我正式宣布 買柏雷既都係on9仔
包括我

5:3 CLS

咁樣倒掛

頂撚住啊你老母

無朗既鍠

鏝買波蛋好過 2:0 3:0 4:0

而家確確實實係皇者

三星夠疆5-6

12m

邊隊。。

12碼 前鋒

好開心！本身以為條4x1 斷一關 原來係三關
個心安樂咗

皇者利

睇錯

前峰十二碼

一定要入啊

川崎12m

前鋒
= 12M

收多100蚊息 有錢玩啦

利>鏝

前鋒 12M

求入 唔好好似new castle咁

買大開細 你玩撚哂喇

今次要拉玉置巴出去打爆全身啦
上次記得你有份話人講12m唔講邊隊無人

鏝呢個咩陣黎架

神船好波

✅

望左下8倍就反cup左

搵個腳軟的射
做波做到咁明顯

3x4有返幾十蚊c收返

湘南比馬 0-2 神戶勝利船

goal

1-2

神戶勝利船 前鋒GOAL

廣島三箭 1-2 川崎前鋒

呢個真係講起就扯火

船0:2

前鋒goal!!!!!!!!!!!!!

唔明堅離地點解唔斷腳

收復翻第一球既失地

買左好多 嚇到心臟病發

屌 點解我要買柏雷啊

屌又輸12m

川崎前鋒2-1廣島三箭

吊。好彩忙到買唔到3賤

收返哂

頭先有位巴打叫夠膽爆佢三箭2.5s

boom

串撚左全北大波中撚哂風

屌點解我要買前鋒大波

三賤cup

3箭ng

三賤會和

針

法膠一齊斷啦

我4x5 輸水手半注
係咪都有m記加大拎返

堅尼地！！！！！

全北

3x1大細斷 取消關注

臭腳可唔可以追和

笑4

屌你老母三賤
70分鐘打和就想守 on99抵撚死

我有過關係2.5s

Gel?

4x5 針哂西花大波 cls

廢車

垃圾全北唔入波

全北比多粒!!!!

廢車 2-0

FC首爾 0-2 全北汽車

全北-1

中左wo 2。5大

4x5斷熊本大

三星夠疆就開5-6

3星會唔會5:5

派味 想再追

今日好多大波波

5-6

爛船比多粒好無

三賤追和先

臭腳追和唔該！

神船比馬入多粒

你派未

半大ok?

點派 我2邊ng買哂收息

三箭刷角追和

繼續守呀閪箭

比馬想贏就刷角啦

鴨王針20k

前鋒2-1

三箭條友插水插到

支持前鋒反追拎日職

買左前鋒盤既我決定補主4th

牙so係咁 贏一兩場就上天

三賤嬴到波派300

5c 6.5b -1

中到派200 頭10抽1

5.5b

mememememe

Lm

lm

全北比多球啦

臭腳快追和！

笑死，岩岩條友仲話咩2.5 點輸

8點亞運：支那細波

LM

繼續gel啦

臭腳！追和！

想買中國對家

我

三星入多兩球5-6

我愛做做！！！！

嘩我想要
但對咗

柏雷廢撚到
真係追佢對家

三箭追和啦屌

不了

汽車2.5b

3星5:4

全南天龍 5-4 水原三星

屌多粒

上場贏東京

臭腳快追和！！

三賤夠膽學韓假

又要重溫主其他 客其他10蚊
和其他10年都唔會開一次

仲有希望 韓職入波啪啪聲

放心啦
廢車贏3粒

買左總入球7＋

烏德紅左呀拿

無幾耐先日假比馬水手44

廢車三粒派500
四粒派1000

喜伯年！

屌你老母飛腳比人反cup

我了

三賤和三個100

三賤和未呀

gchi

Me

追埋東京對家，今日又贏

好

臭腳快啲追和

me

又係me

廢車快比人中出多粒

韓假

廢車快入波啊

做做

三賤入多粒又好失多粒好 爽手先啦

三箭點輸 買前鋒係咩心態

垃圾車入多粒啦

賽前睇 閪鯨 神船 廢車.....

主場哨 俾個12m三賤啦

啲lm煩到

ok

我今日都好不濟

前鋒差小小

爛船場場兩粒想點撚樣

前鋒似會入多球

夾埋5點日假輸40

針600了

三賤不敗支持區

橙了

個2場泡仔

皇冠28k 條3x4每注3000 法膠入咗我都唔洗輸錢有贏 你幫我計下幾多k

堅離地法卡奧屌你兩個老母

西雷唔入俾人入啦屌

3星5:5

500

未?

廣島幾時比人炸

連j左2球前鋒
小注左ng

ME

全北廢車快入波

柏雷正仆街 又係佢斷一

大波 箭追和

廢物車夠膽入多兩粒

比馬開到角大我表演反手花式打飛機

韓k開哂大 差佢

神船唔入比人入番粒啦

比馬連c ok？

發覺有好多人唔識報分同埋報分唔報名
仲有報一句"12m" 跟住下面就會有人問邊隊
同類形既事每日都不停發生

買咗幾多

一齊

前鋒個撚樣前鋒死都唔刷角屌你老母

50倍@50

全北比多球

留名

FC江原 7-0 仁川聯

7:0

7-0

HKJC cashed

7:0 垃圾到

7球9球

臭腳追和可以嗎

全北2球 嘻

三賤反勝啦 廢物

比馬中柱差D

8點雙b

臭船同西葉入多粒啦屌你

湘南比馬唔係一粒都入唔到下麻

仙台借幾c俾比馬得唔得

分粒俾廢車

廢車比多球啦

三賤 全台人都屌你老母啦 追和未

廢車入番粒唔該

比多c好嘛

大版飛腳追和未！

三賤廢到

廢車廢到

三賤前鋒全家殘廢

唔得呀 要回血

廢車開大啊

唔玩日假啦

針番50 玩嬴國亞足算

屌又斷關

垃圾車

6:4 好撚癲

全南天龍 6-4 水原三星

好啦咁

6:4 天龍

10球

屌你全北廢車

隔離果兩場係咁入屌你老母廢車

分一球比人啦

CLS韓假

全北汽車 3串一全大

5.5b cashed

6-4

仆你個臭街全北

CLS 韓假

韓國有冇icac

三賤屌你老母

6c

痴撚線

韓假3串一全大 我屌

三箭咁都想12碼

韓假開走地fat撚死

廢車絕殺未

三賤仲有幾耐

算吧啦三賤

自己飛埋都想有12碼

十秒

完

今日韓假啪左藥呀?

開走地=開廢車果場

廢車最低水果然開唔撚到

三賤個黑鬼好撚垃圾

上次咪開走地 廢車輸 0 1殺到一頸血

日本波成日補咁耐， 6.5s 差d 收皮

咁都頂唔入

抽針ge手足 10個
派紙巾，給各位流淚用

我 tempo ok

垃圾三賤條3x1 又冇晒錢補客隊 日假派唔切

lm 打J用

前鋒好波

三賤唔刷全家斷腳
仲係到嘈嘈嘈屌你老母

三賤隊西波真係 入一粒就專守

i want

針了？

呢個真

輸晒，全北屌你老母

果場慶南嬴有手足派我

神船 -1粒

日假大勝

英超繼續

比人拉一拉就企唔穩

神船係膽

可惜遇著西鑽

今日堆日假咁撚易賭 屌

針哂 me了

得巴今日屈到

好似得得蛇贏錢咁

我都乞到
佢派完我 就跟佢買場細波 秒輸

除左條6×1仲有冇

得蛇有水未

有心了

這數天，西波太多，運氣太少！

屌你老母三賤 抵撚死

最近好似唔見位手足 可能嬴到上樓了

羊了？！！
我了！

點撚解清水心跳要迫害我

我條6x22 斷西鑽

頭先格流唔係01架咩

賭左咁耐輸左5.5k，戒賭了

得蛇開唔開青爐

炸

今日6中3

男足 全大 召集

繼續

5點全針
6點收返條屍 輸幾十

輸半都贏錢啦

哈特斯菲爾德盤

首爾入一粒 ok?

贏國半大

我都輸佢5串6

英超 06/05/2018 主 和 哈特斯菲爾德 0:0(0:0) -2.5/-3 輸 -3 輸 0 細 細 和

點解心跳呢場好似啪左藥咁

仲有人信曼城個盤真係好撚好笑...

是日提供小結：
19/8 日職
西花（重心）✅
西鑽🚫
仙台✅

同路巴打希望執到錢

今日8中4

格流拎紅牌未

施禾尼 仲有機會追和

點解哈特會係大船？

呢個真 上年季尾都試過
買下盤最多輸半

荷甲烏德就拎左

發覺大橋巴 日假都有料到

邊度有大橋水

派錢日

讓太深
依兩日深盤都死唔少

但又唔敢入下盤

曼城出雙前鋒

巴打我想要晒5盒

買佢哈多士w都仲得

訓左教無買北海道 針

又bin屍

快比多球施我你

3中堅

北海道應該勁撚過廣島三賤

派朱古力未

我買咗東京

對家幾守得
所以兩邊都諗緊買邊一邊

布魯日win 2.2 好吸引

頭五一人一盒

唯一死咪係祖個場囉

今日出左街 唔係都會出飛

（平時都有貼開 ，但一貼通常中唔晒 都會斷一 輸半咁 ）

好難諗

PSV

條中場線屈咗哈多士機啦

嬴2粒唔補小小反cup都補和啦

你買大炒果陣佢就怒刷角唔入。 你買角大果陣佢就射親都入

有冇G持烏雞手足

基馬快追和

曼城[-3]

買屈仔算

上場30

中國大波有無同路

我呢輪負責入錢落戶口 俾個fd幫我玩算

哈多士打轟都輸3粒

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6255
投注類別 讓球過關 3x1
細節
星期日 31 賓福特(主) 對 錫周三(客)
主 [-1] @ 1.91
星期日 38 白禮頓(主) 對 曼聯(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.93
星期日 49 基斯迪辛德(主) 對 洛辛堡(客)
客 [-0.5/-1] @ 1.92 $600
金額 $600.00

上盤山狗在此

你想我點畀你寄畀你?

朱古力都走

面交啦 想食

+1

三賤呢隊垃圾憑咩係榜首

分1盒比你

3場韓假2場主其他

運費我自付

屈福 定賓福有信心d?

憑第二嘅東京仲西過佢

想知點解唔要屈

賓

好似另外買單頭 ?

般尼上場full team 120分鐘啊 我覺得呢場和味濃

sf自取 想要

個教練智障 70分鐘諗住守到尾 又唔撚係贏緊

買400屈仔

Lmlm！！！

你無買到無資格要
報12M唔報邊隊全身自爆未

打和保到榜首

姐係屈最多贏半倍率低d？

派70蚊得唔得呀

唔介意你派100比我
不過都係想食

70蚊盒?

已經學緊艾爾凡斯著緊機甲

報比分同報狀況唔撚講隊真智障
琴晚記得有條友10點報1:0 講緊30場波

今日係五丈原之戰！
蜀國死了

handball果個拎去打靶啦 斷我4x1

好耐冇食

擺明玩野

中國烏雞半大

東京原來跌落第三

乞朱古力

要黑根了 上場咁正氣

其實報緊corner 10

嬴國係咪出硬線?

派戀人ok?

出左啦

咁唔買算

係 除非輸6球

依盒野好甜

鏝上盤有無人敢要

烏德大已死

中國鳥滋大波

白之戀人 9片裝 都係$75

中國 u23 第一球 買$4000先

大波都唔敢 驚2球夠數

我應該有份
頭5我

大家唔洗乞啦 頭5在此

可以平注

對家又出李城後備龍

今日都係合肥之戰
吳國也死

有個不了

第5不了 我上ok?

派哂比你 你再派比me ok?

555！

我要食

安特衛普＋1, 飛燕諾-1 2X1

下盤 玩得過

邊場

中國鳥雞大波

派70啦好冇呀 我唔想出去買5盒返來又寄又面交

曼城半和

70入唔到馬會AC

70派唔到
支持派朱古力

阿聯ng

有冇人仲信火車頭

派朱古力夠新意阿 派朱古力 sf自取算啦

哈特斯菲下盤

曼城

派比其中一個 佢做外賣仔

格流半大

最少100

唔買D半大中到啪啪聲

基馬諾克 0-2 格拉斯哥流浪

派晒5盒比我
我幫你

屌 買對家又咁撚正氣 仆街謝拉特

格流
下半場無紅就fit晒

唉

Hamer之前係李城後備龍喎

係牙Joe我都會諗下

想食白之戀人

你找數未

好喇你地留TG
下次都係唔好亂吹

買咗細波

想要戀人

屌佢格流前兩場聯賽都紅 學晒謝4啲衰嘢
今場唔該唔好紅

U23唔該快D入波

得返200
連本帶利推幾多場 cash out好?

代佢地答 想要白之戀人

U23 兩場大波波

中國鳥滋大波阿屌你個閪

諗諗下最城咁fit 贏3 粒好似好易

200拎出黎可以做啲乜

10

多謝巴打

TG留銀行戶口過數啦

錢我大把 我要初戀呀

冷靜啊星仔 買-3 不如買半大

基馬jump

你又有

還我白之戀人

真係好仆街啊 屌

冇2倍

-3不如3.5大啦

其實我真係想食
近排煲劇想搵野一路食住睇

下次派me ok?

我有盒新既，岩岩去完日本買返黎平啲放比你

2.5半大

唔係呀，如果贏多D咪cash out多D

屈仔盤？

25古巴打其實抽中咗我之後深潛
豬得多就要做職乞

cls

支持

有冇謝四fans

鏝又讓半臂
有冇咁堅呀

職乞

好吖

上次 鏝城0:0 路德

得仔英超買?

BTW牙得我收到了 多謝

屌你山狗 gun 再大你屈仔下盤

星期日 18 阿聯酋男亞足(主) (第一球)

多謝先 做職乞好過賭

曼城買盤不如半大全大啦

我利

1002

我覺得會456

但係唔買 低水到

覺得客唔會入到波

季尾果場護級上哂電

那就好

唔信你咁旺,買左對家

支那快入
串左兩隊半客

1002真係要派錢先做到 平時990打後就無人回post

中國鳥滋大波
中國
鳥滋

0:1烏雞

烏雞
中國

4x5 中三 + 贏半
6x22 輸半西鑽

將贏嘅推晒落去屈盤

抽1/10 買最城2.5半大先

烏雞456

買鏝100 4.5b

我買了
難得狗會夠膽開呢d盤

不嬲唔覺自己旺

韓假聽朝派唔派度

2.5半大都係得3.6

兩場亞運細波頂住

想買哈多士 求屌醒

格流

12點前一定有

去吧 去吧

我有時見你po飛 就登入買你對家

哈多士盤 half in

哈龍 係李城踢左幾年後備龍先過去

有冇巴打可以拯救下我
賭咁耐針左75K
呢3日針到我都驚

屌 韓職仲未派

所以唔po

想要般尼 大家點睇?

買咗單頭下盤了

個個爭住搶1001

同老母坦白
賭細d

預三四個鐘

都唔識入波 要黎做咩

1001好難搶

睇好和波

曼城1.5半大買唔買得過

同老母坦白算啦

D心靈投注中曬..
次次入波都係趁我沖涼投唔到注個陣

唔搶就會有

般尼下盤盤王,上盤就不了

如果下次話派1003會點

中國鳥雞入波未 大波屌你個閪

等曼城個場拯救我

本幾多

曼3.5s

一係中一係唔中
心靈記住中 唔記得唔中
先以為自己買唔到就中晒
個個都係咁

屌， 唔好沖涼咪得， 咁易都問

安曼串布魯日半大有無同路

allin鏝fg

.

巴打留意你好耐 限制自己賭注額，唔好場埸賭啦，唔係多多唔夠輸

我覺得搬泥會贏

銀行的話得返35K

曼城即場冇野好買嫁啦

覺得

唔係

讀緊書？

鏝盤 x 屈福盤 點睇？

3-4點到會派 校定鬧鐘

頂你 上兩個星期仲話有100k
針成咁仲賭

無聽日都派唔到

針多過本

不過好似全世界都睇好客

和波專家搬泥受讓就要，讓球不了

會窮

決定曼城上盤角大， 同布魯日win

等陣50k 即場all in鏝2倍up ng 一場過

鏝太深啦

星蛇10.5同路

因為睇盤客不敗

半大1.5穩陣

項目編號4： 星期日 22 曼城 (主) 對 哈特斯菲爾德 (客)
那一件事會首先發生在 貝拿度施華 (曼城) 身上?
選擇4，被換出 @ 3.30

我盒白之戀人呢

失業中

但如果一射就入就玩完， 不過信史達寧條廢jer

無出

今場都係skip算 一陣買曼

變左$100

支那狗 泰仔大波

佢入波

幾歲
75k全部本黎？

中國U23 快入 第一球 重注左

蘇盃有冇下盤苦主

rip

有

笑死

有賣料公司, 今日重心盤 on9平

點解咁傻

23
75K係輸左

今日未贏過 手腳睇路

竟然唔出

賭錢無負債好叻啦

迪布尼好似都無?

訓身左曼城半大

傷3個月

傷左

笑死

唞3個月

不過應該全場禁屌， 1 分鐘射一野， 角小心臟頂唔撚住

想入屈仔盤了

迪布尼傷左啦

下半追平

客應該求和
3球應該可以既

笑乜鳩

你老母冇追你數

垃圾降班未

收手啦

高蛇同路

佢唔知
等輸曬再同佢講

入埋果35k 訓身
得就得唔得就算

我覺得哈多士應該守得住

支那泰仔大波阿屌你

我估單邊13角都黎

高

依家只係敢1000蚊咁賭

屈仔大船

45分鐘後答你

同路咗
會唔會比你引爆

依家博D賠率大算9數
當然唔會重注

成日上大船

直接 鏝城半細 x 般尼 半和

得sir 佑住個客盤呀

支青隊0射

屈仔

出咗線仲同你博咩

AZ 半大上

客隊明明唔差 友賽贏RB同里昂

準備針了 屈仔宇宙大船

支那0射門 仆街了

屈又大船

U23 2.5B 快快入波

唔叫未贏過既

過關
鑽豬半
船收翻1.74

輸40

熱身賽都好信

呢場波買曼城既唔該你介賭

開波

買贏波唔買盤咪得囉

高蛇針

阿聯

阿聯1-0中國

得蛇FG GOAL

無話勁 唔差姐
真係咁廢就贏唔到啦

得罪啦

你識波

又贏啦 真係美斯巴打再世

得蛇好旺

曼2c

咁快連c

得仔今日fg係咪11中10

屈GOAL!

屈仔goal

屈1:0

屈福goal

1:0

般尼 0-1 屈福特

係 痴線

屈仔秒高

好波屈

屈

屌你老母1分鐘輸波

Thanks 得sir
You saved me

5點到呢家係 勁撚到

Fg得話係

0-1

牙得又然

得蛇教我賭波ok?

我屌你老母支那 頭關就斷

英超fg玩唔玩

格雷GOAL

送角

般尼仲有90分鐘比你cup ar

mc 456未

屈仔糕

哈德 細禁區解撻q中自己龍條楣出界 角球

得仔針起上黎同中起上黎 都好得人驚

曼城半大上啊

支那
鳥滋
快啲入波開大阿屌你個閪

What happened

曼對家好似成堆港鐵小黃人咁

緊張

fg得 賣尿ok?

個龍爆埋jj..

我大好大壞

買般尼咩心態

到底今晚最聯G5GCHI好

屈仔買好多靚貨
應該有d睇頭

耶蘇仔 半單刀一野抽落keeper條撚到

好撚痛

屈仔加油 跟左山巴3場英國波

搬泥

呢排高蛇上身 講野咁趣緻既

Cap定等反cup

唉 3x4 第一關就斷支那 英超兩場贏波都輸30

曼城半大啊屌柒你

fg得

曼對家個龍訓低咗

嬴國試下追番粒先啦

唔敢睇了.. 禁屌到

1-1

有冇人買安曼 布魯日半大

半大快到

搬泥反杯ok?

福仔

ME 針了

伯恩利1-1

jesus玩省龜

2分鐘半大...

英超都識6分鐘半大⋯

又要叫屈仔

曼城半場0:0 得唔得

頭先有人gel屈福

半大

搬泥都有得10分鐘半大

1:1

5分鐘半大

唔通要反底？

...買盤又要驚足90分鐘

得

唔識入波既都開到半大

搬要贏了

咩撚野伯恩利

搬泥半大全大 有冇人估到

唔買般尼就5分鐘半大

般尼識開半大 cls

屈福特點輸 gooooooal 0:1

搬泥都識入球

5分鐘nba

曼城場波係野買得落手

除左哈多士fg

半2全2

3MIN就GEL ON9

手足 1：1了

屈仔gooooooooooal

我小注咗0-1球總入球,
7分鐘就gel

贏緊半啵....

仲有半格 輕輕鬆鬆

中國1:1

曼城屌你識唔識咩叫半大架

轉台睇搬泥算 曼禁屌無投注價值

1:2流浪

基馬諾克 1-2 格拉斯哥流浪

半大咁易開

屈仔頂住啊

中國1-1

同尋晚巴嗰場一樣 鍾意幾時入就入

有無acestraam睇鏝城果場

幫你叫下

如果頭先果位巴打, 訓身般尼半大, 就肥仔了

?

補定條3.5S @2.4

搬泥都識入波點估到

如果頭先位手足 訓身中國2ng 就肥仔了

曼4C

無彈通知出黎 sor

基馬追和

鏝城大波針

屌你老母 支那入乜撚

曼城個隻廢

如果得巴買10000蚊注就肥過金正恩了

曼快入

唔通我連屈仔都燈死埋

咁快4c

準備單邊20角

烏雞快入

讓理智叫著冷靜冷靜

鏝根本唔識打大巴

韋帝goal

曼城入波啦 係咪要教啊

上章魚直播

中國又玩奇蹟半大

曼城10.5B 11.5B GEL

中國應該想嬴 買小小先

man city變咗刷角機器

烏雞半大 quick

屌到2:0可以買角細

屌你烏雞missed 12m

屌老母 曼城刷角既！

殺半大

安特唔入比布魯日入

屌差烏雞

咪再刷

諗唔到點輸

今季反哂底 連曼城都角大

鏝13.5s

安曼入波味

曼城換左新教練 ？

呀拿笑4

我都諗唔到

感謝大大

最城入到就唔刷架啦

基馬快手入多粒

ching同自慰恥有咩關係

1.02

鏝攻唔入大巴

曼對家+3讓球主客和有2倍多啲

+3 食撚滑

般尼第3球

停阿 買左小小

別gel

角大聖伊天， 細細個就聽過

曼城半大己死 等跳樓

基馬快手追和

布魯日半大OK?

same road

支那
鳥雞
快啲入波開大阿屌你個閪

贏緊3球 點輸 買上盤咩心態

15分鐘 1粒都無
哈盤巴打準備換衫

咩都無買
睇個勢有機

仲有人信比甲半大?

AZ GOAL

艾爾GGGOOOAALLLLLL

買最城盤都on99

哈迪斯下盤船友
揸緊返個信念 呢場絕對係驚濤駭浪
要定呀！！！！

小注 當睇下鏝

買哈多士+3 + 3.5b 可以點輸 兩邊都2倍以上

痴線 從來無驚過

1001

+3真係唔會輸
最多輸2粒

點讓3球呀

咒獌城0:0

2.5b就買啦 3.5b不了

鏝個場至少10C

安曼 1-1 艾克馬亞

安曼半大goalllllllllllll

az 半大搞掂

咁多半大

2.5

車都3-0

半大王安曼..

極速半大

屌你老母艾爾

無賭世盃都有賭琴日
仲買上盤真心建議戒賭

比甲比力啦

GCHI

布魯日半大

半大咁鬼易既 自己買果場就冇